中共國安可以即刻開香港辦公室！港版國安法決定五大即時影響

今日北京人大通過嘅係港版國安法嘅「決定」，港版國安法具體條文要等人大常委開會研議制訂，但以下五大影響係依據《決定》可以即時影響到香港：

1. 人大常委將可依據《決定》制訂港版國安法具體條文；
2. 中共國安部門可以立即依據《決定》在港開設機構；
3. 港府依照《決定》要求必須盡快開展23條立法工作；
4. 香港行政、立法、司法機構須按《決定》要求制止危害國安的行為；
5. 港府應照《決定》要求開展國安教育。

換言之中共國安部門最快今日下晝就可以依據《決定》揭牌公開成立香港辦公室、拘留所、監獄......

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

新起緊個座 極大新屋嶺
一定係再教育營
一 定 係

國安黑牢，連送中都慳返

咁咪好 一車車暴徒入去
冇人會可憐

坐禮賓府啦，全香港最有霸氣嗰度
踢件老傻閪出來
邊個唔服

支那神早係香港開左N個辦工室啦屌

4. 香港行政、立法、司法機構須按《決定》要求制止危害國安的行為

明目張膽干預司法獨立

又浪費acc
傻仔

Show Blocked User - 基佬陳P

法庭有黨委唔再係幻想

但係根據呢個決定，國安就可以正式喺香港地上化，明目張膽從事佢哋嘅工作而且受到香港公權力正式公開保護，配合埋要求司法機關協助維護國安嘅條文，分分鐘佢哋犯法法庭都審唔到

你估你冇份咩 你同班死黑9死先